今日返工聽個00後講，佢話今個星期五就退休，財務自由啦

原來佢all in gme。佢同我講有錢齊齊揾阿，星期五後就last day.

聽日last day